呢個時候仲話搞高鐵集會，一係五毛一係弱智

核爆都唔割，sorry，但肺炎要割

可以no show

連登仔即管去圍高鐵，圍完咪撚返黎

高鐵站有幾嚴重呀屌
戴好口罩戴好手套封咗個站咪棄裝囉

只要一個瀨嘢就冚家剷，呢排仲要多大陸狗搭高鐵黎香港，你自己諗

集會確保唔到全部都係自己人，然後只要有一個玩嘢藍絲混入去唔帶口罩周圍咳成個集會就即刻玩完

樓主五毛，已block

on9連登仔

連登仔不願面對

引狗去果到部署有咩唔好

你覺得啲狗既裝同集會手足既裝邊個保護性會高啲

去高鐵站送傳單叫佢地去中半山既診所醫院

自己reply 自己

比較concern 一地兩檢個問題 唔小心比popo或公安夾左番去 再做多場大龍鳳 會唔會變 77蘆溝橋事件咁？
陰招鄧小強唔係做唔岀

希望係諗多左

冇諗多，去高鐵站附近已經等於踩咗入敵人半個地盤

No show, 唔存在比較保護性問題

發起姐，一定出席/入果區嫁，d龜就要stand by姐。等黑狗自己慢慢接d武漢客。

子彈都唔怕你怕肺炎？